勇武抗爭已為香港揭開民主運動新一頁

呢場運動靠勇武兄弟一口氣打破幾重框框，最後迫使到中聯辦，港澳辦接二連三出聲

我們需要更多支持，鼓勵，包融，而不是指責，做得好的地方希望大家多發聲支持